Dllm 入境處電話騙案

你條死仆街蝗蟲咪撚當我白痴
今日紅日撚有返政府工既人返工
想呃人都呃好d啦 用私人電話打黎
仲要我講蝗語
香港人撚會同香港人講蝗語
唔鬧撚柒你都唔得
呢個月係咁收到呢d電話
香港人醒小小 唔好再比蝗蟲呃啦

只有支那狗先中返伏

一齊瘋狂打電話玩返7條友

早幾日都收到。
佢問我可唔可以講國語
我話唔可以佢cut我線

佢都有問我
我用蝗語鬧9 7返佢

望一望 以為我自己個冧碼 差兩個字

遇到咪撚下班騙子狗LO

有時都會有廢老中伏